中立球迷區 蝗 vs 蛆 3

紅牌

唔明乜事

可以熄機了

古達度d心理質素真係